人生贏家嘅定義

想做個調查
咩叫人生贏家？有樓就得？有樓有要有女？定係要事業有成 百萬年薪？

錢 女 健康

行得走得已經好好